{"title":"מחולל משחקים","game":"משחק","name":"שם","type":"סוג","search":"חיפוש","hello":"שלום","createGame":"צור משחק","questionsPage":"דף שאלות","Users":"משתמשים","myGames":"המשחקים שלי","createNewGame":"צור משחק חדש","avatar":"תמונת פרופיל","gameHasBeenUpdated":"המשחק עודכן","gameName":"","startDate":"","startTime":"","active":"","gameCode":"","password":"","actions":"","By clicking OK, you approve an unpaid game":"בלחיצה על אישור, אתה מאשר משחק שלא שולם","By clicking OK, you cancel a game activity":"בלחיצה על אישור, אתה מבטל פעילות של המשחק","ok":"","cancel":"","position":"","questionContents":"","questionType":"","done":"","questionId":"","answerId":"","Doesn't Have a match tag":"אין תגית מתאימה לחץ","fullName":"","email":"","createDate":"","Create new tag":"ליצירת תגית חדשה","rightAnswer":"","wrongAnswer":"","logout":"יציאה","login":"סיים","Connect with CloseApp user":"התחבר דרך משתמש CloseApp","Confirm Password":"אימות סיסמה","Sign Up":"הרשמה","Sign Up with Google":"התחבר באמצעות גוגל","Already Signed Up? Sign In":"רשומים כבר? התחברו","The Game Has Created and Added Successfully":"הוספת המשחק התבצעה בהצלחה!","Thank You For Purchase From Us!":"תודה רבה שרכשת אצלינו!","Game Code":"קוד משחק","Game Admin Panel":"קישור לניהול המשחק","Game link":"קישור למשחק","Game Name":"שם המשחק","Mix Questions":"ערבוב שאלות","Mix Answers":"ערבוב תשובות","Continue":"המשך","Inactive":"לא פעיל","Are You Sure":"","My Questions":"השאלות שלי","New Question":"שאלה חדשה","Questions Stock":"מאגר שאלות","Game\\'s rules and details":"","Add Questions":"הוספת שאלות","Payment":"תשלום","Pay":"מעבר לתשלום","Connect to CloseApp":"התחבר ל CloseApp","Square has been selected":"נבחרה משבצת","Please Select Square":"לא נבחרה משבצת","Save":"שמירה","Add User":"הוסף משתמש","Create Or Update Users":"יצירת/עריכת משתמשים","Select Role":"בחר הרשאה","Add tags":"הוסף תגיות","Media Before Question":"מדיה לפני שאלה","Question Contents":"תוכן השאלה","Type of media before question":"סוג המדיה","Link to video":"לינק לסרטון","Question Type":"סוג שאלה","Response time in seconds":"זמן מענה בשניות","Score for question":"ניקוד לשאלה זו","Answers":"תשובות","You must fill in at least one answer":"","Media after question":"מדיה אחרי שאלה","Media type after question":"סוג מדיה אחרי שאלה","Create Question":"יצירת שאלה","Create Or Update a questions":"יצרת/עריכת שאלות","":"","tooltips.allMyGames":"לכל המשחקים שלי","tooltips.deleteGame":"מחיקת המשחק לצמיתות","tooltips.quickCheck":"בדיקה מהירה של המשחק","tooltips.playPublicGame":"הפעלת המשחק באופן פומבי","tooltips.gameName":"שם המשחק","tooltips.queAndAnsType":"סוג השאלה והתשובה","tooltips.oneChoice":"שאלת בחירה (שאלה אמריקאית)","tooltips.multipleChoice":"שאלה עם בחירה של כמה תשובות נכונות","tooltips.trueOrFalse":"שאלת נכון או לא נכון","tooltips.sortedAnswers":"שאלת סידור תשובות לפי סקאלה","tooltips.oneAns":"שאלה עם תשובה אחת","tooltips.locationOrMap":"שאלת מיקום על גבי מפה או תמונה","tooltips.timeForAnswer":"כמה זמן יהיה לשחקנים לענות על התשובה הזו","tooltips.scoreForAns":"איזה ניקוד יקבלו השחקנים שענו נכון על התשובה","tooltips.mediaBeforeQuestion":"הוספת סרטון או תמונה לפני שהשאלה מופיעה","tooltips.mediaAfterQuestion":"הוספת סרטון או תמונה לאחר שהתשובה כבר התגלתה","tooltips.mediaInsideQuestion":"הוספת מדיה לשאלה","answers.answer":"תשובה | תשובות","answers.writeAnswer":"כתוב תשובה","answers.true":"נכון","answers.false":"לא נכון","answers.required":"חובה לכתוב תשובה","questions.save":"שמירה","questions.newQuestion":"שאלה חדשה","questions.addToGame":"הוספה למשחק","questions.type":"סוג שאלה","questions.choice":"בחירה","questions.multipleChoice":"בחירה מרובה","questions.trueOrFalse":"נכון / לא נכון","questions.timeline":"ציר זמן","questions.text":"טקסט","questions.locationOrMap":"מיקום / מפה","questions.timeForAnswer":"זמן לתשובה","questions.score":"ניקוד","questions.queNumber":"שאלה מספר","questions.createNewQue":"יצירת שאלה חדשה","questions.question":"שאלה | שאלות","questions.selectFromRepository":"בחר שאלה מהמאגר","questions.required":"חובה לכתוב שאלה","questions.tags":"תגיות","games.theGame":"המשחק","games.delete":"מחיקת משחק","games.test":"משחק לבדיקה","games.real":"הפעל משחק כמנהל","games.name":"שם המשחק","games.backToMyGames":"חזרה למשחקים שלי","games.newNameMessage":"לחץ עליי לשינוי שם המשחק","games.passwordForGame":"קוד למשחק","games.linkRegularUser":"העתק קישור לשחקן","games.use":"שימוש","games.haveLeft":"נותר","games.paymentSuccess":"התשלום בוצע בוצע בהצלחה","games.goToGame":"מעבר למשחק","games.continueEdit":"המשך עריכה","generics.continue":"להמשיך","generics.delete":"מחיקה","generics.cancel":"ביטול","generics.deleteMessage":"האם למחוק את","generics.theItem":"הפריט","generics.hello":"שלום","generics.search":"חיפוש","generics.ok":"אישור","generics.linkCopySuccess":"הקישור הועתק בהצלחה","generics.copyLink":"העתק קישור","generics.copyLinkAdmin":"העתק קישור לניהול המשחק","generics.edit":"עריכה","generics.duplicate":"שכפול","Add Image":"הוספת תמונה","generics.save":"שמור","questions.addNewTag":"הוסף תגית חדשה","questions.tagDuplicateMessage":"תגיד זו כבר נבחרה לשאלה","errors.videoUrlType":"קישור צריך להיות או יוטיוב או MP4","pay.payMessage":"לקניית המשחק אנא עבור לתשלום","User Name":"שם משתמש","Please set a valid password":"נא להזין סיסמה תקינה","Create Games":"יצירת משחקים","Full Name":"שם מלא","Questions Page":"עמוד שאלות","Logout":"התנתקות","Login":"התחברות","Create New Game":"יצירת משחק חדש","Game's rules and details":"פרטיים כללים על המשחק","Cancel":"בטל","Question":"שאלה","Search":"חפש","Question Id":"מזהה שאלה","Answer Id":"מזהה תשובה","Tags":"תגיות","Center":"מרכז","Actions":"פעולות","Email":"דואר אלקטרוני","Password":"סיסמה","To My Games":"מעבר למשחקים","Start Date":"תאריך התחלה","Start Time":"שעת התחלה","Game Has Been Created":"המשחק נוצר!","Game Has Been Updated":"המשחק עודכן בהצלחה!","Active":"פעיל","Played":"שוחק","My Games":"המשחקים שלי","Create Or Edit Game":"יצירת/עריכת משחק","Create Date":"נוצר בתאריך","Right answer":"התשובה הנכונה","Wrong answer":"התשובה לא נכונה","Are You Sure?":"האם אתה בטוח?","OK":"אישור","zim.popup.confirmDetails":"אנא אשרו את הפרטים ונתחיל במשחק","zim.popup.groupName":"שם הקבוצה","zim.popup.familyName":"שם המשפחה","zim.popup.ifConfirmDetails":"אם הפרטים נכונים לחצו על","zim.popup.confirm":"אישור","zim.popup.cancel":"ביטול","zim.popup.continue":"המשך","zim.popup.next":"הבא","zim.popup.prev":"הקודם","zim.popup.must":"חובה למלא את השדה","zim.popup.toTheGame":"למשחק!","zim.popup.continueFrom":"להמשיך מאיפה שהפסקנו","zim.noZoom":"זמן המשחק עבר ולכן הזום לא יופעל לשחקנים","zim.okBtn":"אישור","zim.panel.numWrong":"מספר טועים","zim.panel.numCorrect":"מספר צודקים","zim.panel.numVotes":"מצביעים","zim.panel.numQue":"מס שאלה","zim.panel.users":"משתתפים","zim.popup.lastQue":"סיימת את המשחק האחרון בשאלה מספר","zim.popup.continueFromLast":"האם תרצה להמשיך משם?","zim.control.next":"שאלה הבאה","zim.control.showAns":"הצג תשובה","zim.control.skipMedia":"דלג על מדיה","zim.control.endMedia":"הצג מדיה סיום","zim.control.winners":"מסך מנצחים","zim.control.sound":"סאונד ▼","zim.control.recodes":"טבלת שיאים","zim.control.scoreTable":"טבלת\\nניקוד","zim.control.fastest":"הצג 5\nעונים מהירים","zim.control.reset":"התחל משחק מחדש","zim.waitForStart":"המתינו לתחילת המשחק...","zim.popup.ready":"מוכנים?","zim.popup.queShow":"השאלה תעלה בעוד","zim.popup.seconds":"שניות.","zim.panel.nextQue":"הצצה לשאלה הבאה:","zim.popup.inputGroupCode":"הזינו מספר קבוצה","zim.popup.inputGroupCodeExp":"המספר שקיבלתם מרכזי הקבוצה","zim.popup.inputGroupCodeMust":"חובה להזין קוד קבוצה","zim.popup.inputGroupPassword":"הזינו ססמת קבוצה","zim.popup.inputGroupPasswordExp":"הססמה הקבוצתית שקיבלתם מרכזי הקבוצה","zim.popup.inputGroupPasswordMust":"חובה להזין ססמת קבוצה","zim.popup.inputGroupName":"הזינו שם השחקן או המשפחה","zim.popup.inputGroupNamwExp":"זה השם שבו תוצגו לקבוצה ותרשמו במשחק","zim.popup.inputGroupNameMust":"חובה להזין שם השחקן או המשפחה","zim.popup.letsStart":"בואו נתחיל","zim.popup.startNewGame":"מתחילים משחק מחדש...","zim.popup.resetUser":"המשחק יתחיל מההתחלה והשלבים והזמן שהשגתם ימחקו","zim.popup.wait":"נא המתן...","zim.popup.inputError":"מספר הקבוצה או הקוד אינם נכונים","zim.popup.tryAgain":"נסו שוב או פנו למנהל המשחק,  לקבלת קוד עדכני","zim.popup.resetUsers":"האם ברצונך לאפס היסטוריית משתמשים?","zim.popup.resetUsersAlert":"שים לב, פעולה זו בלתי הפיכה!","zim.popup.dontResetUsers":"אל תאפס","zim.popup.yesResetUsers":"אפס משתמשים"}
